翻唱之神-張敬軒

首首都好正呀張敬車干

仲有頭髪亂了

Pretty Hungry

花花好d

點可以冇

聽佢翻唱仲多過聽原唱越聽越上癮 好似係首歌加左白粉咁 聽到成耳都係 我而家又要抹返啲粉走了

下次愛你 婚紗背後

有冇傾慕live

翻唱 "後來" 勁正

rickroll?

花花聲底局限左好多野

點會 鬥牛d低聲幾實
齊天高音又響
發音又清晰、通透
好燃